我呢幾日會去台灣，有冇咩文宣想我帶去？

如題

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

咪撚投韓國魚
咪撚信一國兩制
中國係你最大敵人
記得一撚定要去投票

其實台灣啲連儂牆文宣好撚痴線
真心覺得手足可以唔洗

多謝台灣

x2，我都可以帶

需要人手替你發傳單嗎？

[攻略]最後文宣皇牌，Facebook戰線正式啟動!

咩野時代呀家陣
係台灣上網再自製都得啦洗撚帶咩
你帶得幾多？今時今日禁粒制多多都出到啦